gta5 大家點玩？？

做完一個任務又無講下步做乜
轉角色？
有時地圖 問號都無個 都唔知去邊

儲星星

唔悶咩 得個逃字

我打機係為咗過癮
可以喺GTA入面做啲平時做唔到嘅犯法嘢，我覺得咁樣好好玩

Sandbox俾你任去任殺人搶車
gta 5嘅任係唔好玩
特別係任何同潛艇有關嘅任 架潛艇嘅速度慢到呢

跟足紅綠燈行

扮Ai 過活
毒撚遊戲

裝打燈mod揸巴士

gta都叫冇指示

樓主幾多歲？

40

無限太平洋/act2

有無人一齊打搶劫? 留個tg 交流下

做 CEO 出貨出夠5千萬，office地下舖滿美金，連笠口都舖滿

GTA任太重覆，走去玩RDR2打獵好過

是但簡架車亂揸